{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 선샤인 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前まで行われます。 ご予約の際は、チェックイン14:00以降からチェックアウト12:00までの時間を考慮して予約を進めてください。 レイトバード商品をご利用の場合はチェックインが18:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行われます。 キャンセル及び変更は不可能であり、チェックイン2日前の午後17時までに料金の100%を払い戻します。その後から当日及びNo-showは初日料金の100%を手数料として請求します。 客室のキャンセル、変更、払い戻しはできません。 朝食は2023年上半期にオープン予定で、付帯施設としてはフィットネスセンター、メディカルラウンジ、ランドリー、クラブがあります。 宿泊客は無料でフィットネスセンターをご利用いただけます。メディカルラウンジは2階にございます。 客室の中にはTV、冷蔵庫、電子レンジ、保冷剤が提供され、2階にはコインランドリーもございます。 コインランドリーは機器当たり1回3,000ウォンの使用料がかかり、洗濯洗剤と柔軟剤は別途有料です。 各部屋につき1台の駐車スペースが無料で提供され、満車の場合はホテルの駐車場の利用に制限がある場合がありますので、周辺の有料駐車場をご利用ください。 さらに、ホテルのチェックイン時には個人用保証金を要求し、満19歳以下の未成年者は法的保護者と同伴する場合のみ宿泊が可能です。 すべての追加費用は現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前まで行われます。"
        },
        {
            "question": "レイトバード商品を利用する場合、チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "レイトバード商品を利用する場合、チェックインは18:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトバード商品を利用する場合、チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "レイトバード商品を利用する場合、チェックアウトは12:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや変更は可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや変更は不可能です。チェックイン2日前の午後17時までに料金の100%を払い戻します。その後から当日及びNo-showは初日料金の100%を手数料として請求します。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は2023年上半期にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフィットネスセンター、メディカルラウンジ、ランドリー、クラブがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊客は無料でフィットネスセンターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはTV、冷蔵庫、電子レンジ、保冷剤が提供されています。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、2階にコインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "コインランドリーは機器当たり1回3,000ウォンの使用料がかかります。洗濯洗剤と柔軟剤は別途有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、各部屋につき1台の駐車スペースが無料で提供されます。満車の場合はホテルの駐車場の利用に制限がある場合がありますので、周辺の有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時には個人用保証金を要求し、満19歳以下の未成年者は法的保護者と同伴する場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 588
    }
}